［電競界奶共］Fnatic跪低

中國上年同啱啱今年兩年世界冠軍
Fnatic竟然話今年係第三個中國世界冠軍
明顯係計埋S2台灣隊落中國

rekkles條撚屌好多大陸fans

一個中國

好明顯佢講既係rng msi冠軍啦
拉

嘩屌

佢呢個係大陸分部 有乜出奇呀

你問人地總部奶唔奶共先講啦

twitter官方帳號喎ching